而家歸咗美國邊既國家有邊d?

美國、英國、加拿大、澳洲、紐西蘭、日本、韓國、印度、新加坡、越南？

歐洲好似準備埋位 路透話會有動作